# Проект: нейронные сети в искусстве #

###Цель проекта###
Создать сайт клон https://deepart.io/latest/, выбрав алгоритм нейросети и превратив его в полноценное приложение

##Итог (КТ3):##

###API в котором, реализованы:###
* POST запрос, он принимает картинку, стиль, кол-во итераций (опционально)
       добавляет их в очередь на обработку и возвращает task id
* GET запрос, он возвращает пользователь статус указанного id
* DELETE удаляющий id
* Обработка очереди: проверка пустая ли очередь, если нет
      то отправка пары картинка и стиль на обработку алгоритма нейросети
      (https://github.com/anishathalye/neural-style)

###На основе данного API создан telegram bot, со следующими функциями:
  1.  Загрузка изображений
  2.  Выбор их размера
  3.  Обработка изображений
  4.  Очередь заданий на обработку
  5.  Проверка результата, а также его удаление и получение